中國人公開係youtube上玩命

佢公開支持左香港一段時間，
但係都冇咩人訂閱，
不如一齊上去支持下啦
一睇就知係品蔥手足

pish

搵返响youtube 話燒左美國三隻航母嗰個啦！
話阿Trump 現在好驚，要造多十二隻對付解放軍呀！
陣腳亂晒啦！

有睇開佢，佢身在美國應該冇乜大礙

然後諗起呢條片